國務院港澳辦：罷課公投是港獨

國務院港澳辦發言人：斬斷黑手，救救孩子
國務院港澳事務辦公室 今天
問：近日，“香港眾志”以所謂“中學生行動籌備平台”的名義發起“罷課公投”，藉此反對涉港國家安全立法。請問您對此有何看法？

答：自5月28日全國人大作出有關決定以來，在國家層面建立健全香港維護國家安全的法律制度和執行機制的必要性、緊迫性已經得到香港社會的普遍認同。中央立法不僅不會損害“一國兩制”，還將進一步築牢“一國兩制”的根基，將更好地保護絕大多數港人的合法權益和自由、更精準地打擊極少數從事危害國家安全行為的人，這一點也為廣大市民越來越清晰地認識到了。在全國人大常委會依照法定程序展開立法之際，一些自知其罪的“港獨”分子正想方設法借外部勢力特闢的所謂“綠色通道”潛出外國，一些自知理屈的縱暴分子開始把“港獨”旗幡落在自己身上的碎影抖落，但仍有人把黑手伸向學校，伸向未成年人，搞所謂中學生罷課行動，企圖把學生當作其阻止全國人大常委會通過涉港國家安全立法的“砲彈”和“工具”，其用心何其歹毒！其行為何其卑劣！“香港眾志”以及黃之鋒、鄭家朗之流是在為自己的罪行錄上再添下重重的一筆。

“修例風波”以來，學生和孩子已經付出了其難以承受的慘痛代價。相當數量的青年、學生扔下書本、沖向街頭，參與激進暴力犯罪。香港中文大學、香港理工大學一度淪為暴徒的“戰場”和“兵工廠”，寧靜校園黑影憧憧，書香聖地硝煙瀰漫。截至5月29日，因參與“修例風波”相關違法活動被捕的8981人中，超過四成是學生，年齡最小的才11歲。年僅12歲的學童三次因參與違法活動被捕，年僅13歲的孩子身藏兩枚汽油彈，年僅16、17歲的少年攻擊清潔工羅伯致其死亡。青年學生涉及的罪名包括參與暴動、非法集結、傷人、襲擊致造成身體傷害、縱火、刑事毀壞、藏有攻擊性武器、襲警等等，其中許多都是重罪，這種案底和污點將長期沉重壓在他們的身上，本該有的美好前途毀於一旦。所有有良知的人都倍感痛心、揪心、憂心。人們不禁要大聲追問：是什麼讓青年學子黑白不分，是非顛倒？是什麼讓純潔的學生心中充滿仇恨，變得如此殘忍暴力？是什麼誘引他們走上了違法犯罪、破壞家園、對抗國家的黑暗之路？

毫無疑問，在香港不少學校裡，教育已嚴重偏離“一國兩制”的正確方向。“港獨”思想和鼓吹暴力在校園蔓延。有教師公然宣稱鴉片戰爭時英國侵略中國是為了消滅鴉片，還有考評局竟然出題問考生是否同意“1900—45年間，日本為中國帶來的利多於弊”。有通識科教師在網上詛咒“黑警死全家”，有中學助理校長詛咒警察子女“活不過7歲”。在校園外，一個又一個蠱惑人心的歪理邪說被炮製出來，並堂而皇之傳進學校：戴耀廷長期鼓吹“違法達義”，梁家傑公然聲稱暴力是解決問題的一種方式，楊岳橋則恬不知恥地煽惑年輕人“留案底的人生更精彩”。這是在培育心靈還是在毒化心靈？這是在培植健康的樹苗還是在播撒“港獨”的種子？這是在維護“一國兩制”的大堤還是在侵蝕“一國兩制”的根基？這是在創造香港美好的明天還是在摧毀香港的前途？講台已被污染，課堂已不安靜，香港的教育亂像如不剎住，香港的政治亂象將無休無止！

香港的教育必須堅守“一國兩制”的正確方向，必須堅守愛國、法治、自強、包容、和諧等香港的核心價值觀，必須讓一切煽動“港獨”、暴力的言論在學校絕跡。全社會都應當積極行動起來。教育管理部門和有關機構要恪盡職守，依法履職、依法盡責，要把規矩用起來，斬斷伸向教育、伸向孩子的黑手。香港的教育，是香港的大事，也是國家的大事。教育不容玷污，校園不容玷污，學生不容玷污。請家長守護好自己的孩子，請教師守護好自己的學生，請學校守護好自己的大門，請所有香港人守護好自己的家園和未來。

國務院港澳辦：痾屎是港獨

CLS

幫襯黃店都係港獨
一碟飯強過一個國家

我齋係呼吸都係港獨㗎啦
佢哋咪撚縮沙啊 我等住攬炒

香港人呼吸就是港獨
根據國家安全法 依法摘取肺部

一個罷課公投要國務院港澳辦出聲，黐線

其實係又點

連中學生都要反共本身就係一樣好好嘅文宣，所以真係日屌夜屌

國家認證

拉9曬佢low~仆街

国家沒有公投
你怎麼可以有公投

國務院港澳辦: 呼吸就是講毒

要閉氣

幾時到食飯都係港獨

講到要斬斷手咁撚恐怖 點都教學生

所有香港人都搞緊港獨

冇法律效力嘅又話係港獨
咁有法律效力嘅係乜

俾你搶先咗，國務院港澳辦：上連登就是港獨

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

已經係啦 你食黄店你港獨

你直接話真民主係港獨咪算囉
講咁多廢話有撚用咩

一直都係啦日屌夜屌黃店

畀支那LINK都無用

都未罷課，只係公投下已經要國務院出聲

呼吸是港獨

吹呀

課室無習近平象，支那旗。是危害國家安全！

國家唔需要啦
沒有沒有沒有通過

真。前途自決公投

咁而家係想搞港獨喎

要食香港再出殯個list嘅鋪頭先唔係港獨

香港人就是港獨

選班長是港獨
揀秋季旅行去邊是港獨

5年之後
國務院港澳辦：香港人是港獨

2個字
鬥紅

初選公投 係咪港獨
咁民主黨點算

今時今日仲講港獨？
港獨是共產黨迫出黎嘅！
河水不犯井水邊個講咖？
當臭河之水日夜入侵清澈井水之時
港人只有保衛家園守護一井之水！！
獨立於毒水之外

係咩？咁快啲制定埋條惡安法啦

吹咩？咬我啊

唔出兵台灣就係搞台獨

立法會投票是港獨

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

根本係強扣㡌子
遲下痾屎沖廁都港獨 唔合國情

TLDR

屌閪算唔算港獨？

生存就是港獨

啱架，唔洗read，呢啲垃圾

屌大陸西就唔算

即係國安法通過之後罷課、公投都會被拉
送彈藥俾英美，快啲制裁

唔係講笑

之前有自由行細路仔係路中心痾屎,官媒都可以講到係細路女痾尿,再話香港人孌童+反華反共,陶傑話點解中共會將舊屎聯想到共同華

唔俾家用屋企果兩個藍絲都係港獨行為

國務院港澳辦: 用肺呼吸都係港獨

敵人認證

又幫手宣傳

正呀屌你
終於有港獨公投

港獨又點 ，而家擺明要脫離你管治

咁易獨就好

港獨派透過港獨投票通過國歌法是港獨行為

Marketing要改善
學習毛主席推返國民政府批判投票
邊個辦敢出稿

市民無約束力投票=港獨
感人大有約束力投票=?

唔番學又係港獨
就黎射波唔番工都係港獨

仲好啦，做乜鳩都話你港獨

官方認證「香港獨立，唯一出路」

做乜都港獨，所以真係唯一出路

港獨=莫須有,中共唔妥你就即係港獨

周柏豪叫人登記做選民都被人鬧係港獨啦

其實條line對家點定就點定
我地只要堅定做自己相信嘅事就得
歴史自有公論

國務院港澳辦：呼吸是港獨

證明做對了

你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。
目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

⋯⋯⋯
現在香港人明白什麼是港獨的定義了嗎？

呼吸是港獨 心情唔好是港獨

支畜狗官賤種文化

好快連去厠所都唔可以獨立去

你唔奶共既話, 呼吸都係港獨架啦, 哂鳩氣

講真話都係講毒

我反抗故我在，我在故我獨

係獨啊屌你老母
唔通企定定俾你吸血吸乾咩 臭閪

贏既係光復部隊
輸既就係恐怖份子

我就係鐘意公投呀吹咩

連投票決唔決定罷都話港獨

唔出聲係顛覆國家政權

遲啲唔用MIC都係港獨

OK 。敵人反對的就是正確了

真，應該搞一個支持國安法公投

選項：
支持
反對
無意見

香港人屙尿就是港獨
根據國家安全法 依法摘取腎臟

唔會以言入罪 相信共產黨啦～

中國依個地方唔允許有任何投票

中共logic
食飯都係港獨
打丁都係港獨

就黎存在本身都係港獨

簡單的啦，任何「顯示民意」既野都係港獨咪得

生存就係港獨
呼吸就係破壞國家安全

國務院港澳辦阻止罷課公投都是港獨

任何投票=港獨

屌 廢話 只要唔係港豬就係港獨

日撚日港獨 講得多都口臭啦

人們不禁要大聲追問：是什麼讓青年學子黑白不分，是非顛倒？是什麼讓純潔的學生心中充滿仇恨，變得如此殘忍暴力？是什麼誘引他們走上了違法犯罪、破壞家園、對抗國家的黑暗之路？

咪你囉仆街共產黨

要救香港，淨低一個方法

有35+，唔驚

好快呼吸也是港獨

呼吸是港獨！

國務院是支那毒
毒害香港

死左都係港獨
全部拉番去坐25年

佢針住眾志搞

又釋法

come on

有政府唔驚.gif

港澳辦：一個人去厠所是攪獨立

因為罷課唔預埋大陸學生, 所以係港獨?

乜柒都港獨 就連去廁所都港獨

😦

係呀我地依家係要港獨呀
吹呀

黨安法只係針對一小撮人？叫香港人唔使擔心？而家食黃店，做公投都港獨喔，新疆100萬人入再教育營，香港有幾多人呢？

的確如果無香港人就無港獨

仲自稱香港人唔係中國人

對家證實外國勢力係受呢套 所以先咁驚

做岩了

呼吸=港獨

武漢肺炎停學，停工是否港毒？？？？

唔買支那貨又係港獨，唔講煲冬瓜又港獨，
聽英文歌又港獨，佢都痴撚線

根本佢而家完美演繹將來國安法點用都得

永遠港獨

得到香港社會的普遍認同

你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。
目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

共賦得一套字
拼拼又一堆字

有乜撚嘢唔係港獨？

喺D on9官員先至話政府做嘢唔係政治化...

屌你老母夠擔咪拉鳩晒囉

國務院港澳辦：呼吸都係港獨

幾時先進步到反對政府就係港獨？

中共病毒
Btw g持港獨

敵人反對

而家擺明唔同你講道理
總知佢唔鐘意既人
做乜都可以話你係港獨
之後就可以用國安法拉你

只不過將社會主義核心價值觀改做香港

舊香港遲早要變脫北者

甚麼都是港獨

push

楊妖唱和音味？

仲以為係耿爽模擬器gen出黎
點知睇落去點解咁長既

國家認證香港中學生都支持港獨

立法會選舉都係港獨啦

罷個課都要去到咁就層次嘅批鬥

台灣又唔叫台獨

人治國家，法律（共安法）就是除異己既包裝

就黎呼吸都港獨 之後好似新疆咁捉撚晒你班香港人入集中營

又唔從根本問題去解決
一味唔俾人表達
最後大家都辛苦
咁on9既政府真係cls

仲以為老衲又開post

是撚但啦，反正呼吸都係港獨

做愛都係港獨，強大香港民族

又港獨

感謝鄰國協助宣傳，方向正確✅

國務院都幾得閒

都未通過國安法
講乜都得啦

如果罷課呼吸係咪港獨

好撚多double quote好難睇呀
支那人用下引號啦

笑死

支共已經走向極端

等睇痾屎都港獨

不舔共就是港獨

就黎打個乞痴都係港獨

結婚都要拎住甴種車頭相呀

遲啲香港人連生存都係港獨

你不如直接講唔順你意就叫港獨啦

罷課公投都要驚
仲學人講世界大國
收皮啦

睇你唔順眼咪港獨，同台獨一撚樣

假「一國兩制」，制：就係CCP透過中聯辦/港澳辦/遲啲國安辦嚟啲光天化日下攞住香港人比施捨嘅好處話自己唔屬於機構，背後操控嘅香港正苦制度
香港人加油⛽️

污染環境，危害國家安全

遲早香港的學校變成咁， 此時不反還待何時

你想呼吸自由嘅空氣，你係港獨

表達意見又港獨

根本拎個人情感嚟定義
龍門可以由太陽系伸延到外太空

乜都港獨CLS

哦 咁你當我地係啦 WFC?

係港獨又點

係咪準備起「再教育營」

唔愛黨就係港獨

呼吸香港空氣都係港獨

睇闊少少，講黑警死全家係提醒佢地唔好做黑警

香港人呼吸都係港獨

睇你點駁

乜都港獨
香港人存在即港獨

香港人已經一呼一吸都係港獨
將抗爭融入生活

多謝港澳辦認證。

標題已經FEEL到好暴力，好不安

推

支持全民港獨

大家都係港獨
以後唔洗分化割蓆了

香港人存在是港獨

中學雞唔想返學就係港獨
大人唔想返工就係港獨

香港存在已經係港獨，炸咗佢算啦

屌你老母是港獨

香港人呼吸是港獨

乜撚野都係港獨啦屌

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

罷課係港獨
行街係暴動

講罷課做咩? 講立國安法呀

係
全香港人都搞緊港獨
不如你反省下你個国家真係咁好嘅話
點解要搞港獨？

香港人=港獨???? cls

要把規矩用起來

公投就港獨就唔洗死咁撚多細路啦仆街! 屌你老母用國家級黎對付香港, 咁你點對付美國呀? 國家再上係無野啦窩. 成個國家自己管唔好就不停樹敵改變國民視線逃避你既執政無能.

由 稻草人 打下打下 變咗嚟真

你柯屎即係港獨!

國務院港澳辦：唔同終蟈仁做愛是港獨

係咁又點撚樣？

咁呀 咁港獨囉

呼吸都係港獨

呼吸是港獨
心跳是港獨

在香做個毒撚係港獨
在香港生存都係港獨

香港人係原罪就係港獨

因為中國名義上都係民主國家
中國式民主

對，就是港獨，你明白就好了。

既然你咁睇我哋唔順眼，想我哋港獨

高手紹再次挑戰國歌法底線

正常一個國家
係咪攪獨立
係由法庭決定
不過呢個唔係一個正常國家

出街食飯是港獨
行街買餸是港獨
唱k睇戲是港獨

咩9都港獨
香港結局寫在牆上
真係唔好再批判想移民既人，要靠佢地留住香港人既特質

香港人就是港獨
根據國家安全法 依法處決

生存就係港獨

係係係
食飯又港獨
公投又港獨
呼吸係港獨
心跳係港獨

依法活摘器官

就快呼吸香港嘅空氣都係港獨
香港的空氣都係國家的

匪語就係咁粗暴冇文化
一嚟就「斬斷」

中共：
不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

上升到國務院層級

不支持器官捐贈法，就是搞港獨

啱 乜嘢都係港獨

乜撚嘢都港獨架啦

痛快，任尻佢up
港獨咪港獨囉

咁咪直接搞港獨囉

係，咁點

直接啲喇，任何同支那持相反意見就係港獨，咁你地味唔洗樣樣野都要出黎講一次邊啲係港獨囉

我今朝屙篤屎都係港獨 是但la

法治社會 陽光司法

家長們仲唔反抗，你地既仔女將來一定變晒無學識既小粉紅，係社會零競爭力

國務院港澳辦:呼吸心跳是港獨

有冇咁撚驚

所有野都係港獨

連刷習总鞋都係港獨

就黎痾督尿都話港獨

支那狗真係好撚驚架，你知啦，比十幾億知道可以投票轉走領導，幾咁大撚鑊

要把規矩用起來
支那中文

做乜都港獨咁不如乜野都做

香港年輕人就是港獨

你老母生你都係港獨

係啊
以前你乜都屈獨
而家真係獨就唔好笠水啦

國務院港澳辦：國務院港澳辦是港獨
（哎，講錯）

Push

好似依家個垃圾柒柒柒 講完 自己講 就算 唔得就直接做 同屈無分別 痴尻線

就黎玩狼人殺公投都係港獨

咁無誠意㗎，起碼都叫牙爽出嚟打油詩啦

食美心都係港獨 今晚去美心幫襯

呼吸係港獨,心跳係港獨
我無時無刻港獨,吹咩

借個靚位，小弟改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

點解港獨嘅門檻越來越低？

做對了

法自社會
屍法毒辣

遲d返工遲到都係港獨

擺明港獨又點

咩都係港獨 咩都係違反國安法

咁不如整個港獨公投啦

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

公投都是港獨
包括立法會投票

香港中文大學、香港理工大學一度淪為暴徒的“戰場”和“兵工廠”
指黑警暴？

既然咩都係港獨，我地仲你咩

根本有香港身分證就係港獨

得喇知喇

吹呀？

又老屈

其實依加你做咩都會屈係搞獨立

不如真係搞獨立算啦

反正都係被人屈

不是，Nonono, 蝦之麻

愛國、法治、自強、包容、和諧

呢d係香港核心價值觀？

高雄公投罷韓是否台獨?

好撚煩

想公投? 先搞學生

說廣東話是港獨

巴打心水清

公投自決 罷工罷課
公投未來 捍衛我城

要辟谷

咪撚柒理佢啦
係咪都話尻你港獨

是撚旦啦，你鐘意話港獨咪港獨

乜鳩都係港獨

你屙屎，你港獨！

佢已經對香港人完全失去耐性
而家要你地全部變番隻豬

再5年⋯廣東話、粵語係港獨⋯⋯再遲啲英文係外國勢力介入

唔生存就得

屙屎即係唔擁抱共產黨

咩都話獨
你老味 共匪直頭世界毒瘤

真係好驚有人凌駕管治權威同合法性

敵人反對的我必支持

遲d, 走資係港獨，開離岸戶口係港獨，移民又係港獨

總之支那唔鐘意既野，都係港獨